[I/A] 遊戲王 Duel links (51) 撚屌K社值得你課金比佢？

撚屌K社快執柒

試過打撚屌蟲
對面600血，我就1000血
佢場上一張燃燒大地、吸收盾同大盾
咁我用張1500劍鬥先打佢大盾
再用2500打佢攻擊表示大盾
條友即刻用吸收盾
但係我用Econ用2500攻換佢隻100攻大盾
剛好扣剩佢500血

見到個標題

留

回上個POST既飲水巴外掛必中陽炎

黎緊應該BAN晒

貼吧度有個課左成皮野人仔既都BAN左

KC杯前應該好難再有百發百中既粉碎陽炎

我自己就有副必中既粉碎陽炎因為係全獸

咁如果獸魔粉碎陽炎 又點知係咪外掛呢
雖然次次都中 但我都係唔敢一口咬定用掛 咁呢個情況可以點判斷

狙擊手可以點砌
齊三
比自閉打到冇引

白金1 留名

零戰甲龍， 零長矛龍 留名

利申： 已改deck 名

重新再打過一次deck名
戰甲龍 LV10
中間冇空間位

我暫時個deck 名係 「屌你K社，我要Lv10戰甲龍」

全deck 3陷1魔
佢場上開咗兩張陷
牌組得兩返1陷1魔
佢估中魔 咁你覺得係咪透視外掛?

好老實講
我就真係未試過打估唔中嘅粉碎陽炎
所以我已經當所有未香水嘅都係外掛

狙擊手真係想點玩都得
掉不死黑龍deck
戀屍
掉計通常怪嘅二重
再用陷復活加攻(eg古巨 業火)
蛇deck堆墓 真係無限可能

又可以掉植物
or配火山瘋狂炸

8次1.6賣撚晒啦

上個月差唔多日日簽到
前幾日竹光魔導上完王之後線都冇上過
已經冇哂動力玩這game
啱啱del左 再見咁多位

上咗王都del

你地不屑玩9deck啫
我一張買賣都冇都輕鬆上

要上都上到嘅 狂衝一晚ko搞掂
但我for fun亂執deck玩姐

無呃你地啦 🐢
巴上個post一開價 我當晚就衝上
不過我話我2月開始忙無乜時間玩
先調整心態鳩玩

利：
主力玩三國
呢隻驚玩得耐有感情先唔棄
玩兩隻驚真係幾辛苦

邊隻三國？
好唔好玩？

天外有三國
應該就執架啦 間公司岀咗幻纓三國
應該無乜理我玩緊嘅舊三國

已經無乜*

最近除咗屠龍
就係食雞
switch封緊塵
電話唔洗再一日兩差

你試下用黑眼巴idea組不死黑龍玩
我得一牛都好似唔錯

沈生食雞加我FD一齊玩好冇

屠龍屠到幾日無打活動
刷極都無D古龍玉

返屋企望返個stream先
我fd話update 唔到

我琴日先玩完

Steam download轉地區taiwan就updata到

Pubg啲外掛咪仲多過 誇張過DL 一舖廿幾分鐘 同呢度幾分鐘 諗諗下DL都冇乜所謂了

不嬲斷線外掛我啖氣好快消
係打仆街磨回合先激氣

原來要轉地區

PUBG四排少D外掛
單排場場有

變咗pubg集中討論區

有人推下都好嘅 好撚靜

大家或多或少都係俾個天梯搞到意興闌珊
自閉橫行

好懷念以前三權當立
納祭 神鷹 守墓
起碼大家明刀明槍
依家？
重後排蓋卡等對面打
劍鬥最撚中意咁

我活動都無打 有無卡都算
反正都係唔夠仆街deck打

熔岩魔神 黃金蟲 心眼 肥大化 面具 吸收屏障 轉防
perfect fucking combo
電子雞就禁
咁撚無恥嘅就唔理

我覺得好卡成雙nerf一nerf就ok
之後肥大化限一限

熔岩魔神兩張都唔知點解

唔用好卡咪用命抽囉 再唔係就玩返寄生蟲
根本要清理呢個問題 要好多方面去nerf 唔係限一兩張卡嘅事

我覺得乜柒技都取消最撚好
得返三個
重新開始 平衡（弱化版）一決生死

我唔想佢nerf到所有自閉都完全冇人玩
都係個句百花齊放最好
其實我覺得好卡煩過命抽，直接加牌差，仲冇限次數

轉玩fgo啦
雙修緊

AK巴係咪未打過命抽配黃金蟲心眼既仆街deck
係咁命抽仆街牌針住你打 真係開心

點會未打過

原來聽日就開KC CUP

幾時再開放等級上限 已經冇晒石拎

我都升爆晒
萬丈目39Lv
其他40

有排升

打到拎晒石獎勵算

我仲有排升

一開上限就可以玩多幾個月

噢 唔小心將個仆街蟲由傳3打落傳2

有請小鳳姐

心都涼哂

hea左成個星期先上返傳

斷線 見到傳3睇乜DECK
全部低攻怪 明串你係斷線BUG啊吹咩

我成日中到正一正

好多全攻型deck
一係就電子雞+全儀式
一係就炎舞陽炎
但係好似好危險，秒唔到人就被秒
點解咁多人用，博佢快手一場用量取勝博五連勝?

雞就先係ALL OR NOTHING
陽炎係外掛 屌佢老母

岩岩打左場陽炎估錯左
幾老實

我真係未打過估錯既...

我都打過估錯 就算輸都要俾個叻佢

我都要俾個叻佢

有進攻意識既燒deck

吹撚脹咗 咁有創意諗仆街DECK

潮流興crossover

而家快攻果副粉碎好多時都十幾隻獸加四～五張魔法
三星炎舞拉完魔法，副deck得返三張魔法左右，正路估獸中係好大機會，但如果咁都估魔法又中埋，大概都知咩事

不過有好多唔係呢套玩粉碎陽炎，副deck有魔法陷阱，又連中幾次，我好難信佢唔係

咪就係
屌佢9成全deck魔陷加埋唔夠5張
加埋場上已有1/2張打咗岀嚟
都照估魔陷又俾佢估中

有啲玩玉衝嘅直頭知道你後場咩牌
我放晒兩張控制器加一深坑係後欄
(傾得耐都知我乜deck都落坑)

係想混淆對面 扮分斷
(我知控制器打陽炎開唔到)
加上我有風暴 等抽到掃後欄

仆佢地個街掉牌又估中魔陷
封我後欄又估中邊張我係開到
咁撚樣唔係透視外掛我切柒

擺明居馬玩仆街deck都叫真小人
呢啲陽炎外掛真係最撚可恥
扮晒正道取勝
我屌佢老尾真係做人做到咁
不如死撚咗佢啦

玩驚玩到咁其實真係好可悲

係巴哈到睇返黎

呢個仲吹

我課金係冇意義

【閒聊】很遺憾
我退坑啦
課咗咁多都比唔上人地全99張

我打過

我都退了
玩pubg算

外掛杯來了

加油

終於畢業

請問左邊嗰副deck係有d咩唔好 我玩左冇耐 唔係幾明？

唔係講緊副deck，講緊外掛，你見佢全部鑽卡

好好玩
用粉碎陽炎衝

我岩岩組all or nothing 雞真係好爽
贏輸都勁快一場

乜鳩都估怪獸卡
快快打一場

打左幾場已經遇到超時

而家d 掛玩到咁揚，我都想棄game 了
同埋日日係咁auto 刷刷刷好厭

屌咁弓撚多劍鬥獸上場3張後排+蓋牌怪
自閉到

唔咁樣打唔贏陽炎

其實5洗咁灰，官方開始封外掛、金手指。呢d仆街咁洋，搞到k社搵食，實死。

不過課金同用肝再玩真係就免了

仆街deck無用外掛
但k社岀啲卡咁齊仲外掛過外掛

刷撚完卡已經冇咩動力開game
上連登睇post

成個月無玩 想問下而家忍者仲玩唔玩到 想抽多張變化之術

第一輪送石量唔錯
第二輪又係卡卷悶唔悶d

1500石
加上原先天梯嘅
算係咁

玩到 我個副仲有兩個位配非忍者系列嘅卡

轉粉碎or平衡一樣玩到
仲有新玩法妙手空空忍者
可以youtube search下

希望班仆街去晒玩外掛杯
還返公平天梯玩家玩

r撚爆頭
見到有人話劍鬥居然話係控場
簡直侮辱咗業火軍曹同自然

呢個可圈可點既

暫時打到LV10算

你地打得咁快

我都唔知點形容
正係覺得好撚煩

Lv8
唔想遇到上巴
停下手先

上帝仲係學生嘛

算啦
我啱啱都同人討論完
冇結果

今日出鋁場
Fb官方講

扮工中

工作真好

你唔使做就有錢課金唔會明架啦

屌你一個月課金等於人地入息中位數啊

咁所以真控場係咩deck

Lv 1 fd子

希望十點收工可以打幾場

你做邊行，好似成日都收好夜

陽炎囉

香港地做野都晏

屌 升王戰輸咗俾黑魔導
無野講 咁輸真係無野講

德國兩年內全面推行
每周工時28個鐘
再加薪4.3%

佢技能出咗清後場？

我讀個科可以出國搵食
但根在香港

你真係好難觸摸

我做果行都可以岀國揾食

香港無相關牌

輸俾分斷之壁

我個科要考牌好長嘅路

rip

yr 1開始考 考左8年先完事

傳3跌到落傳1

我要畢業先開始計

返工興趣嚟姐
遲早接收daddy生意架啦

我係普通人

隨時已經有自己生意

濕鳩大學生一名

我岩岩都跌返落傳2
唔緊要啦 for fun
無諗過玩恐龍可以上到傳3

有隻飛龍炎識加攻勁左，尋日試左幾場

我將啲封魔風暴改成風暴
可以揀啲表側仆街魔法卡爆

黃金包既double cyclone 都唔錯

仲用緊雙心鎮
可能多面具先再轉

有冇人試過卡係登入前黑色畫面？

屌iphone 真係越用越lag

你地飛龍炎係咪都落3？
我都諗住改做雙心鎮

【問題】新外掛？

犀利呀k社

留名睇三套老埃既古魯斯

沈巴睇到呢啲圖一定好心涼

起手咁撚樣 仲以為輸緊

點知俾我推橫 再拎埋黎升級加

鳳凰一野清

之後仲要睇住屌 封魔得 升召亦得 得咗

k社終於開始封外掛

過一排會解封放心

我鳩玩都爭啲上
真係睇派牌員
順手真係乜柒deck都禁住砌

有治癒既感覺

心都透晒

今日用炎舞陽炎快刷40勝先上到白金5同DLv7 封晒啲自閉同劍鬥後場真係好開心

我用陽炎打唔贏劍鬥

我都係得3鴉清2玉衝2天樞加多2張栗子擋搏下turn 要相信自己既牌組

棄坑
覺得已經冇咩動力再打
有冇人想接我個ac?

HEA玩傾下計囉

auto打都中技同UR

又遇外掛

kc盃係咁架啦
巴打睇開啲

有名你叫外掛杯

想接手

新手想入坑

打自己個號算啦

玩呢隻驚一定會玩到話棄架
跟住隔一排就有回流/訓醒再打

無玩半年 依家咩進度 抽咩卡好

真係要玩過
落過心機打
先會明點解會講棄.............

三眼仔新手打多啲練技術
多啲上黎問下 等老屎忽教你執DECK
俾啲指引你 再自己諗下點執 推下POST都好

你有冇konami ID?

講明先，我係唔齊卡既，最珍貴都係齊三牛頭鬼、陷坑、忍法變化、儀式雀
栗子球得1 張

而家個身大約有5千幾石

留低大家輕鬆玩啦屌
唔衝RANK你ICON都夠型啦

魚蛋巴應該由開game玩到依家

接左手可能都係賣
見唔少
真係棄就賣比人好過

出咗近5季係咩成績既標誌
令玩家榮譽心大增 為衝而衝打到厭惡
真係垃圾idea黎...................

我由得佢斷 斷咗就換王icon出黎算

登入日數434
印象中係開game 1個星期內已經玩緊
個陣宣布出個陣好期待嫁

學35巴咁換張世界賽頭10 icon出黎hea玩咪算

棄咩棄
唔好棄啦

就算我仲未有10王個icon 都無興追

pvp 要求五連勝運氣成分太重

無咁多時間kill

其實開驚果時有玩 之後換手機冇咗個帳號
見佢出到ehero想玩翻
又抽極都抽唔齊料 俾人屌打

最近上巴做乜潛晒水

我唔明大家咁執著上王做乜
玩得耐都知上王唔等於勁

仆街佔一半
運氣撚兩成
之後三成就當季主流

真係勁既 係王入面top 20%果班 我覺得

依家好多巴打走咗
LR 法巴 馬巴
35巴同龜巴半隠退
再走冇人啦

係
我就係咁
每個月要打足120 場換卡已經好厭，重要爬埋上王唔忍心見到排獅頭斷開真係好大壓力
未上王好似今個月爭D 野未做咁
打場rank 都feel 到自己血壓上升

仲有賭魔巴

因為我D留言你睇唔到

因為你窮撚
沈總對眼自動skip咗你既留言

冇啲咁嘅事

有

有冇方法可以令你俾到你個id 同 password 我，而又唔會俾人爆左你個AC 呢

Tg:@Mwk1228

其實我呢幾日都少玩左
活動廢 rank又濕鳩
又冇新deck出現
而家係為左買齊芳香法師卡先on

拎完acc之後繼續做cd rom

我活動無打 得閒玩就打幾場天梯
鳩玩 乜deck都用下

俾下面好喎魚蛋巴
第一屆連杯你搞架 話棄就棄

你班友⋯⋯搞到我想彈出彈入

我本身個帳ur sr 抽哂得佢地
唔知組到咩卡組

我好少玩手機game
對上玩個幾隻都係玩到佢摺埋而唔係主動棄
呢隻都應該一樣，睇下佢幾長命

Hero 同劍鬥 都唔齊卡 唔識組 求指導

應該夠上白金 用得既魔陷都不少

怪就入晒d白卡高攻

你玩左無耐想點?
一係課金

升哂d角式上30lv就大把石比係抽

應該玩hero 劍鬥 定綠帽眾

我都有繼續hea 玩中

p.s. KC 盃連贏7場， 好似真係直接當「外掛撚」輸

留守hea玩
我唔想人接號
我想多啲人玩
正如龜巴話俾號我我都唔要
我想佢時不時回流玩 多啲人玩先有氣氛

如果無人有傾有講共進退
幾好玩嘅驚都玩唔長 同單機無分別

我都係 對上係PF Football
玩到佢執 一隊波每人負責踢一個位
加盟 掘人 勁好玩

大家嘅名我都記得

都叫大家一齊打左一年機

暫時9砌左副戰士+閃電劍，靠隻野蠻人打到上Lv7

老實講 就算唔玩都唔建議比人
好多人都係拎去賣 見唔小

sorry 啊三眼巴⋯⋯我都係玩多陣
搞到你空歡喜唔好意思

三眼巴多啲吹水一齊玩啦
你接手等於有個人走 唔太好

正常啦 打rank打到話棄既
一半人以上都講過 明白既~

火山狙擊玩下玩下都幾過癮

9炸無痛苦 但真係只可以做fun deck

有時先手起手真係要空場

同埋連中兩次16 真係燥到痴線

唔緊要 我玩本身個Ac都得
但係唔識組 成日比人屈

個人認為新手起手組劍鬥最好

學沈巴大半年前咁一日貼N張圖問大家點組
睇睇下你就會有mindset自己組到

利﹕玩咗一年都係自己組

我玩緊超能

個陣時真係乜鳩都唔識

就咁睇 綠帽眾好似最齊
傳幅deck20張夠

要out咩

遇過一副用進化特召隻5星超能再out我一張牌幾勁

就咁睇綠帽暫時叫齊卡
強化復甦其實你落得岩
先導出完效果可以拎返墓地隻怪上場再炸對面怪
有橫衝/鏡壁/分斷既呢啲泛用卡可以擺埋落去
仲有孔雀舞25lv同利希德21lv升級獎勵嗰兩張陷
呢副有恆心打既係可以上到傳說 加油

三眼巴抽卡目標唔明確
如果係想玩劍鬥嘅應該集中係獅子上面
然後抽其他

hero冇前途 棄啦

六武似乎組到 白金應該冇問題

首先儲石
然後諗下觀察下個主流係咩模式
最後先投資落去

仲有一樣！
壓到20張卡！

Hero有愛
我打緊石抽劍鬥sr火獅子
我六武有冇邊張冇用可以out

hero有愛就算你齊三沼地都冇用

力量 名馬 煉獄 神聖防護 同最尾個張

你打RANK打到血壓上升
證明好上心好肉緊
玩一隻GAME個態度咁認真未嘗一件好事

我今季118勝場上王都仲KEEP住搭車打RANK

上季40場內電子雞(未大削前)上左
後尾都好似打到600勝場

上月中一出黑刃龍係咁煲佢
之前可能打PSP同NPC打得太多
同人打樂趣真係多好多

我對住外掛杯零興趣
聽晚星期五可以多D 時間開game
開間十人房等各位巴打聚下輕鬆下仲好
真心唔想一班人就咁棄曬

利申: 成日cdrom 登入日數 449日

好的 聽日試試先

原來小川巴你玩得耐過我
我先393日

426 日

383

我先324

好想玩火山狙擊 但係完全唔齊火箭

應該係話一張都冇

412

抽

上帝巴 冇動力刷石啊

諗住轉玩戀屍狙擊算

好卡成雙抽中黃金蟲都輪
死撚咗佢啦

去片

課金

如同標題一樣不了

睇下我上圖deck名

唔想課 就算課都只係課一小時石刷活動
好可惜而家冇活動可以刷石刷經

448
原來我算耐果批

新手留名

沈巴大法確係威

4個白金包
第一次見
恭喜

如果想抽番d魔陷
應該抽咩包
新手唔識簡

你錯過咗黃金包
你課晒3大包就追上一年進度
依家嘅話
XYZ大包 天位騎士大包都值得課嘅
你可以睇下dkayed （youtube search)望下依家究竟卡係課得過

武裝龍deck 細怪除左3lv
之外仲有冇咩推介？

組唔到
起碼佢要出遺言怪先玩到

我依家先知1500攻獅人
人地攻佢
佢可以即時掉deck牌加500攻咁撚勁...
輸呢啲可避免嘅人為技術錯誤真係好柒

原來係犬人 唔係獅

Btw 睇返deck名
我以前真係好熱血

之前有副fun deck係用呢隻配光之金字塔個三隻高星獸

我玩人犬都係配香水陽炎
我啲deck全部好正路
但刷卡就另一回事

遊戲王好好玩架
我好鐘意玩遊戲王呀

我因為咁改成落兩封魔一風暴

我已經係零封魔兩風暴

近排冷清咗好多

新年咁上下啦

大家都好努力刷

無打過

心都涼晒
有人唔做仆街狗

有人唔做做仆街狗

KC LV15了
少好多仆街真係打得順左

未開始打

龜巴用咩打上去？

龍雞

All or nothing 定改良

你開黎睇
我都唔知我果副算乜
得閒幫我撚幾手，唔係好想打

你15我未開始打 仲幫你打

入唔到game
充斥外掛同仆街自閉
冇heart玩了

玩實卡
今日走咗去抽幾包

我今晚十點開十人房，大家入黎玩兩手。
無禁卡，致在開心。

我都係

唔知攪乜

開唔到too

有性趣

心眼一定要禁 無撚敵

啲starting hand 越來越誇張，好地地一隻card game ，何必呢

我入唔到game

最後100血反勝
但不得不配服自己
蓋嘅係心鎮&分斷
黑仔達人

雖然我咁講好倒水
但感覺最近真係好冷清
不如我地整個tg group?
想同大家一齊hold hot and heart

張搖控器可唔可以限一呀
玩親天使出茶吉尼
對面一定有搖控器
一係就對面turn搖控器拎我隻大怪打我
仲要人手三張 點玩呀

真心唔好
要冷清嘅只會繼續冷清

其實duellinks post已經比好多app game post好好多

同埋有好玩活動/好玩卡包自然會活躍返

睇下黑刃龍個次
同埋砌得成deck嘅活動都會多討論
例如古巨機

控制器都限1

all or nothing deck真心玩壞手
你玩得天使就預左要防手制啦

得閒要砌副鳳凰神
專打柒啲重後場Deck

又唔係心眼 肥大 面具 黃金蟲 熔魔 掉牌蟲 直攻蟲
控制器都要限1 咁即係你玩乜DECK 克你既牌都要BAN
咁仲玩乜春 不如外掛算啦

利﹕理性討論

太撚多劍鬥 放4星蟲DLLM

用炎隊上王 上唔到就算

4星蟲打恐龍 劍鬥 自閉蟲都有莫名功效

之後就被龍雞屌打

無限loop

連登杯準決賽就係靠4星蟲KO八哥

天使已經夠屈 限埋手制仲洗玩

咪係 抽唔到手制/無底 已經可以比人otk咁制
要限都限心眼,黃金蟲,熔岩魔先啦

限左落穴先

卡包既卡好難咁快搞佢

k社未蠢到咁斷自己米路

升傳1嗰場派啲咁既deck我打

已經好多日無打過忍者

古巨機都冇乜遇過

我見人用炎deck好勁 上到傳3
我用勁唔順...

陷坑係UR好難想象會禁

無恥deck送token 俾人封位

kc用緊古巨機

依家劍鬥同重後排多
用古巨基其實真係好

用古巨機自閉死對面

見到黃金蟲真係莫名地嬲
A巴嘅古巨基咁有趣落埋破戒僧
後排係齋轉防定都係心鎮個啲？

自膠冇睇到手牌
你係齋一兩張心鎮
然後就轉防 ？

成場淨係出得一隻騎士
對面又亂蓋後場比我心鎮
卡死晒自己後場
得20deck，但係又冇迷犬
佢一早知自己冇野解到應該晨早投降先係
拖時間都冇用，我大把時間同你慢慢磨

你個後排唔偏轉防偏封後排 ？
依家砌deck都諗住以封牌為主
想吸收下意見

上季用到宜家冇改過

kc打到20未
我用緊恐龍係13
4成都係恐龍陰公

岩岩11
仲未見到有咩deck多人用，乜都有D

我1-10用陽炎
上到10用恐龍
但開始多恐龍內戰

炎星陽炎同心鎮宇旋玉衝恐龍?

15怪5魔陽炎
2心鎮2宇宙旋風2玉衡恐龍強攻
用恐龍封劍鬥真係好正

你老味萬丈目
打成10幾20次
一張SRUR都未撚見到
又難出 要清曬一輪路人先出黎一次

點解唔直接3封魔箭

唔好清路人 半個鐘開一次打萬丈
我自己係咁打 次次開都有

想封晒後排

咁樣好唔好

狙擊開唔到暗黑界效果

沈巴你真係可以試下用古巨機，
我覺得對你操作技巧幫助上係大過你玩你試緊既恐龍同陽炎
基本上咩deck都遇過咁濟，但係對唔同deck既穩定性都唔錯

對於唔識估後排嘅我黎講
表示多謝
我打rank用咗飲巴個副全轉防
我會參考你個副調節去封牌

15-20未得閒打
到時再話你聽咩環境
話唔定要轉deck

thx
星期六日要出街
14號要出街
年三十開始返大陸
冇時間玩

你都唔至在d石架啦

陽炎衝到lv10 抖抖先

呢牌玩fun deck
組咗副怒轉防
三粟波 三控制 一暴風 一阿努
配sr4星忍效果破壞表側防守表示怪
有幾場打劍鬥 龍雞都係俾我轉死

今日浪費咗400蚊追返張寶石騎士齊返3
呢隻game上咗儲卡毒症

我見dkayed有片剚係呢個玩法

入唔到驚
仲諗住今晚打外掛杯

我都入唔到
打機睇波

轉載上巴
你個上巴居然呢度唔講

8半阿熱

仲係差齒車街

出咗嘅話巨人太易召出
又可以特召
古巨基瞬間穏占T1

齒車街唔可以召巨人 巨人有特召限制
剩係可以召巨龍

諗起個時玩實卡有個frd齒車街召巨人
屈撚到我地傻
後來先發現返原來唔得

會唔會有人玩融合巨人
不過應該都少

蝕卡我寧願用巨人打

屌 十連抽第3包就中鎗手
之後7包都垃圾 浪費咗350石

我今日用咗428蚊抽寶石騎士UR
仲有65包
尾7先中
讀心垃圾game

尋日十抽 第一包中無底
蝕左9包

一個二個都係歐洲人

抽到差唔多480包都未有第三張無底

我有三張
不過真係試過召左兩隻出黎
俾人解左一隻再call另一隻

200包嘅第一包
Vs 我80包嘅第3包

岩岩邊睇阿熱邊打打上10
輸咗兩場 一場仆街蟲係咁補手牌扣500血
一場黃金蟲心眼 根本無可能贏

八哥真面目

我係街用4G睇
想課金

八哥真係好撚勁
打仆街蟲打得好精彩

佢技術真係勁

好合理分析咁打
睇佢打好似自己打緊咁 心靈相通

技術之後就要靠派牌員

恐龍內戰可以起手三1600都得既

八哥30張牌既黑龍 個system係自己諗
定一早有人介紹 可以咁玩我又真係無諗過

可能係除草磁石啟發左

好似除草 戀屍 死巢 異次元解放都有得玩

外掛杯會唔會降級架？

會

八哥個樣有少少似沈震軒 特別是下半邊面

即係一季上兩次王叫人......

飲巴你自動入第二階段

15以上d人勁左
睇黎要轉deck

我志在拎石姐
第二階段無石我唔打啦

睇巴哈啲上Max post
話15-20近一半都係龍雞

最近10場試水溫
心眼2
不死龍2
黑魔導2
劍鬥2
陽炎1
龍雞1

佢地咁講唔通19,20個個龍雞

冇恐龍
唔通恐龍同龍雞係晒19-20

龍雞真係仲玩到
點解比人限咁多次都整唔死電子雞架

極多恐龍，無咩見過雞，黃金心眼都多

贏兩鋪又輸自閉，再唔係就長打恐龍打到輸為止

我個面恐龍同古巨機數目反超前

新手求教
咁樣砌玩唔玩到
角色應該用邊隻好
打kc盃不停輸

啲魔陷要用陷坑 分斷 轉防 手制
或者攻擊無敵化

你啲後欄保唔到怪唔適合玩劍鬥

打打下斷線bug... 點解未有得舉報

沈總?

防衛罩頂多落一，始終要食一張hand
力量唔好落
亞歷山大唔好落
奧古斯都你考慮係咪拎走，雖然可以配防衛罩。召得出好勁，但拎上手麻煩

終於追上大家進度16

kc杯用劍鬥獸難升過以前

對恐龍：太多封後場，純對攻體質唔夠
對炎舞陽炎﹕：又係封後場，高機率就頭幾turn滿場秒你
對龍姬天使：你要搏有控制器 or 陷坑 or 分斷，有都唔係穩，因為天使濾牌快你好多
對自閉：睇你技巧
我今日用劍鬥獸仲即刻派幾個鳳凰神比我

你會好難揀後場卡落，因為防得一副對另一副又變左有部分卡冇用

我轉用古巨機
劍鬥獸打一場花太多時間，唔化算

不過打落發現都無邊副Deck唔係自閉
大家都唔使交流
強攻封哂你後場，後場唔使應

繼續等帝Deck

我升到上18輸左俾副陽炎都停手諗一諗 三手制都變哂冇用 我覺得都係驚陽炎多 我三栗就放一張後場引人打都叫ok

其實我唔太鍾意玩呢類太極端既deck
但係中速控場deck係duel link環境好難行
大環境一係就超強攻，一係就超防守

對得多龍雞就會諗好彩我多手制冇事

對得多陽炎就會手制變廢卡

咁究竟手制仲落唔落?真係好困擾

不過我都發覺好多玩後場既DECK幾乎必定2-3手制

咁即係玩純陽炎好爽呢?
又好多分斷,陷坑喎

而家環境太複雜

有暗帝就爽
任OUT一張
風帝彈入DECK又係爽

K社:唔俾爽

係 所以勁撚多人玩自閉
唔用腦係咁扣血算

要儲石抽陷坑定分斷果包先

所以都唔知重可以執咩新deck 出去玩
當連kc 杯世界第一都拍條片玩仆街自閉果一刻
真係唔知講咩好

大約4X場上Max, 最尾升頂戰果5場 3陽炎 2黃金心眼，但打得最多係恐龍

升MAX要5連？
咁我唔拎果兩百石算...........

每日3鋪升到18
飲水幾時幫我打埋佢

新手入坑一星期 課左1800
想問個牌組要點再執
融合係咪兩張夠

課齊先上黎問啦

我估要，我之前19級時不斷贏2-3就斷，之後岩岩5連勝左

飛龍唔使用，你唔會想召佢，有通召權都一定係召火Hero的，次新生都唔使，原因同上，所以落多隻火hero增加融合率仲好，另外一定要打2-3拆後場，建議落撲滅，其次宇宙旋風，你唔拆左先出黑刃會好危險，一中陷坑幾乎崩盤，覺得細怪唔夠可考慮異次元戰士1-2作解場

18夠啦 MAX果200石豪俾佢

我無課新手點可以豪200石
沈老闆咩

屌你上面果個玩咗一星期
已經課得多過我玩咗年幾啦

下
咁撚得意？

唔係我
嚇死

Same 諗住打到18
好似上王咁煩

搞到今個月好似要上兩次王咁

仲要呢排經常升級戰都係FUCK DRAW
/對面超好勁/勁 唔知係咪諗多咗

收工 18了
玩返天梯

same here, 玩恐龍升親級五魔上手三封魔上手係咁試，夠膽死對面用一决我第七張都仲係魔陷，明明有十張怪

有無人仲玩緊卡通牌組，我啱啱先好辛苦升到貝卡斯40lv，用卡通玩kc杯上到16就勉強了， 升唔到，有無人分享吓

卡通好睇起手

現在環境既主流都會清後場地形

卡通上到16已經幾有運氣

玩卡通我實屌柒佢老母

打劍鬥獸一定輸到柒曬
陽炎，電子天使其他雜牌都夠打

我副牌，5張額外牌純粹嚇人

今次都打過一次卡通
比我古巨機轉防轉死左

今日打3鋪都係劍鬥
俾我龍雞頂爆晒

首先係呢度問卡通呢d仆街deck 係會被人問候

但認真答你

現在玩卡通就係要快 頭幾rd已經要秒人

仲要睇來你無卡通黑魔女

當年既卡通回帶黑魔女otk都玩唔到

你仲入碎片分壁手制 做mud9

入多支封魔同回帶ba la

(雖然點汁都係一張cyber cyclone 收你皮 )

想問下而家iphoneX支唔支援到duel links

黃重旋風用落好勁 (速攻)
可惜得1張 有兩張就fit哂

雙*

窮人買唔起
有請龜老闆回答

用不死龍打左上Lv max
d恐龍多到 不死打恐龍好撚難打
但打自閉反而無乜輸

由於小弟因打機未能顧及另一半
所以黎緊會主要刷活動儲卡
打rank只會有時間先玩
但依然會熱衷同大家傾計

古巨機萬歲
終於可以安心訓教

沈巴使唔使跪玻璃

魔神想點 打又唔係唔打又唔係 佢仲要燒你血

好過話棄嘅

睇黎古巨機都真係仲玩到

而家有兩張玩緊平衡蓋亞，上到16開始升唔到

你有無手動開連鎖玩先
直接爆人地後場喎速攻
我召儀式再連鎖爆人後欄 人地即投

有冇巴打可以答答

有呀，其實卡住升唔到係關蓋亞個體格事
打天使，陽炎，火雞係食得屎
打重後排就好升，所以10-15升得快，太多古靈精怪牌剩係識加埋重後場

玩到，但係要針住人黎砌，
入左兩張四星蟲食劍鬥同恐龍先叫做好少少

我仲未開始打kc cup
係第二隻game到沖緊rank
想問下現在kc cup 咩環境

1-10自閉劍鬥居多，建議用阳竹炎打
10-15 恐龍 劍鬥 最多 我就用恐龍青
依家15未開始打，但巴哈就話龍雞最多

女朋友喊埋
唔可以再咁啦

1-10用粉碎陽炎

龍雞輕鬆打上18
我睇完阿熱衝打上15定16
星期日晚打埋上18收工

我用平衡技 勝率應該有7 8成

佢知唔知你課金課左幾多

以退為進
明屌你打機都可以話港女唔了解男人
喊真係無得搞 好高明

佢知我課幾多
算啦

遊戲係一時，另一半可能係一世架

沈巴咁有錢
食女開外掛一定無問題
但由中學開始就鎖定一條女
咁係好事定壞事

15-20
恐龍最多，劍鬥、陽炎、自閉第二，不死龍、龍姬第三
我尋晚打既感覺係咁

條友差一場上王。斷呢d自閉上王特別開心。

自閉啊那。重新打過啦。

而家好似見親遊戲都冇好野咁

我用遊戲 平衡
嚇鳩人以為我心眼命抽

我都刷下活動儲卡同上黎吹下水
早兩個月轉左新工忙左，星期日寧願訓晏d 好過倒塔咁早打排名

Win完條友即刻上王

本來見佢差一埸按投降比佢上。 條友一開波見佢心眼

即刻改變主意

仲於可以休息。兩個都衝曬。

分享下

清泉真係嚇到下人
我而家見到遊戲心入面都屌左聲先，玩正常deck反而令我唔知佢想點
上個月好難得撞到個玩命抽配黑魔導，唔記得左佢果場上傳二定三，我打到最後自己果turn知贏硬都投左比佢，以示尊重

可能係我。上過月係咁用暗遊玩黑魔

唔係好明呢副deck點玩

真係射擊配植物
早幾日我先同wes討論完

我開左學一個月未開過duel links
依隻game 需要太多時間 應該要等到暑假先有時間玩番
依家個meta 一係就講運，一係就自閉打到你躁，玩其他技術要求高d 嘅game 好過

所以天梯上傳説
外掛杯上18就夠 可以收工

收得工

其實愈玩愈心酸
打rank 成日fuck draw
對面玩粉碎雞都可以神draw otk我
抽卡又係
為左第2張龍雞用撚哂8000石都抽唔撚到
算鳩數

唔衝王 唔上max
就唔會心酸
我都係得1張龍 都玩到龍雞

屌玩到好冇癮
成個meta都係講運氣
已經接近咩deck都可以贏嘅地步

定究竟係我唔熟今季
乜deck都打唔到上去咁

心酸就停下
試下改deck名抽
打rank平常心反而好好多
我輕鬆就正正常常
今日打咗3鋪後攻
恐龍封晒人後排
最後打劍鬥 我後攻 玉衡+心鎮
瞬間治癒

龍雞 恐龍 古巨基 劍鬥 陽炎 自閉⋯
太多deck

乜唔係多deck個meta先好咩
雖然粉碎龍雞真係靠運

我今次反而想試下唔用主流會去到邊
我平衡蓋亞打到16都冇撞過deck，雖然牌組平衡個隨機性真係好on9, 間唔中會起手冇獸就可以即刻投，副牌得5隻獸等抽到就輸撚左
今朝換到第三張割草，放工拎連登杯副磁石牌試下組先

一來後場卡效果勁過頭
二來，睇上嚟好似好多變化，但其實只係特召一波同自閉，所以係無變化，惟一一副控制，即係劍鬥都非常倚賴後場，所以會有人覺得佢係自閉
陽炎睇上去似控制但實際都係特召打一波

我都係想用fun deck上王
如果用龍雞即係交功課 無乜癮

已經好厭惡用雞
由上年9月開始出現
到而家仲用緊真心佩服

無時間玩
所以kc我係用龍雞衝上去
襯星期六日得閒拎晒啲石緊要
但天梯我係玩fun deck
爭啲用恐龍上王

玩雞玩到十一月已經唔想玩

kc現在玩地deck 都去到15算係咁

btw狙擊植物確實幾好玩 我入埋光導堆墓

我得1龍
所以我落2雞 感覺兩雞仲勁
但我見玩親龍雞嘅都2龍/以上

我仲組咗個防守少少嘅
三粟波加天魔神 加多張射佬
都幾過癮

如果3射佬玩一決生死戀屍都幾撚正
可惜我得1張 沈巴不如係天梯試下玩
反正保底

火山算唔算控制
仲有恐龍？
不過我都覺而家係鬥後場勁

見到自閉咪撚打佢
落1隻怪轉防就夠，磨爆佢
吹帳牙？

後攻先可以咁玩
仲有如有佢抽到燃燒大地都係仆街

同埋佢放隻狗落去，你爆deck都未到佢爆

見到佢tap野咪用隻弁天打下佢

心眼通常配直攻蟲
仆街蟲實有燃燒大地
掉牌蟲唔洗講
根本就無撚得搞

我打果幾隻都俾我磨死

我覺得唔考慮場面瘋狂炸場已經有自閉性質，例如加農同潛行狙擊手
另一類係唔比人應一手，例如封魔、玉衡，或者首turn心鎮

我比較鍾意突指呢類二換一，至少係咪要用都要諗下先

所以我個人都係中意納祭 神鷹 守墓時代

射佬我有諗過磁石 蓋亞巨人。 利用到墓都可以試下佢。

不過最穩都係植物。可以補牌比彈佢射。大怪拉出黎有抗性。

max好似係4連就上
姐係同傳說一樣
同埋D人用海馬同恐龍世界玩自閉係咩意思

諗返轉頭
果期我玩得最熱血
我無鳥佛所以玩神突

果期唔係納祭大撚晒咩

個陣時我得2納
3粟波3鳥3佛都冇用

無話大撚晒
一突爆老納就玩完
所以大家都55波

我屌你老味咩，連續兩場連接錯誤
又話整個bug 既仆街k 社

外掛黎
邊係bug

手痕打埋

無心情打

200石牙

抽多4包就會中你想要嘅卡咩

用返古巨機 個ranking 終於開始升返

我繼續fun deck

古巨機我真係覺得攻守兼備
唔會話太自閉 亦有一定進攻能力

對於唔洗估後排的確係好
今鋪最治癒係玉衡+心鎮封晒劍鬥後排
聽日用古巨基先
3鋪兩鋪恐龍

最新仆街deck?

推個魔法比你 姐係變相減你一個後排？之後仲要心鎮 好似好煩膠

我屌你老母連續兩日打必勝一擊斷線

都係死日本仔死全家 都係煩膠劍鬥

仆你個街幾撚時有舉報啊
一開始斷鳩我都算
次撚次最後一擊斷我屌你老母

古巨機由10爆左上15

屌又遇外掛
5屆王都用掛
贏緊又會咁岩斷線既

真心打到燥

啲柒頭唔用外掛仆街DECK點會有5連王啊

K社話佢有做嘢架嗱

九連勝左 抱怨完就係咁贏

我為咗拎馬拉松100石先打
打打下max咗

係唔係我有問題

到現在都未get到龍雞勁到又俾人話t0七t1既地方

呢副野太睇起手

WES巴你不如貼你龍雞DECK出黎睇
我就落咗一雙重旋風 一撲滅 我兩雞一龍
KC輕輕鬆鬆上到MAX 勝率無8成都7成尾
我星期六睇阿熱之後先開始衝 大家都知

其實我對呢副野有懷疑 手痕玩兩局

打kc用返其他 deck 上到max 就上

有d後悔上個月王左 又少幾日打

而家用2龍雞電天爬左上傳2
我諗勁在先攻可以丟鳩人張牌
加上內戰ge話
如果對方回合用儀式ge話都可以發動自己效果

心靈雞年代我都有入cyber cyclone 同撲滅

現在d人講到人地後場都唔使諗咁

所以就試下

我打上MAX都唔知龍既效果幾時先可以發動

兩龍一雞夠啦 落下破後防啲牌
好似我咁落 夠玩

我記得好似係沈巴話雙重旋風好勁？
仲之我見到有人話好勁
我就搵下睇有無呢張卡 點知有一張就用咗黎衝KC
真係好撚勁

但重後場or自閉撚少一hand真係wfc

真係好撚勁呢個認同

你撲滅完人地果張 再召龍掉人牌
已經好撚難反擊打贏你
你仲要3龍
一係你試下3龍1雞 掉牌都掉死人

丟中econ, lava果D就正

我5連打恐龍同陽炎
召咗隻3500龍(加咗1000攻)
之後死都唔召第二隻怪
一下一下咁打撚死對面
一早估到佢後場係分段同控制器
(所以我唔召雞 唔效效果都係多200攻)
咁我不如掉人牌

呢兩場真係打完都覺得自己勁

估唔到我副30張卡既割草磁石竟然可以連贏6場上18
所以你話運氣係幾咁重要

配不死龍？

磁石

芳香deck好似幾好抽
召戀人 芳香風暴炸 戀人特召大怪 陷阱抗性
抽晒陷坑天罰肥大鏡壁分斷呢堆大熱門卡
之後花園谷攻兼回血
可以玩強攻 對上自閉又可以比自閉更自閉

割草磁石而家係真係唔錯 有上次活動個三張陷

係，玩埋果張永續陷阱，每turn out兩隻怪爆一張卡真係痴痴地線
但起手抽唔到割草輸一半

呢張真心勁，爆卡又得，回收又得，好靈活，只係前提你要有肥料

🐢巴打上20未

而家刷傳送門重跌唔跌技能嫁
打多勁多場毛都冇條
諗住刷三澤個地屬地形玩超能

依家咩都有機會跌，傳送門機率應該一定低左
逼你玩多啲隻驚

地屬好玩

但只抗一turn

芳香我都未諗到可以點玩 但應該有得砌

所以已經見有就買

打過次輸咗 隻大怪穿心穿死我

下晝咪講左上左
4連就得
自己開我ac睇記錄

我都輸過 不過太少人齊卡玩唔到

個一回合陷阱抗性壓制晒我 之後勁難反打

自殺快過他殺其實都好考技術

連續4次1同6我唔敢玩呢啲deck

我8次

芳香大哥 我仲未有 實卡有可唔可以放入電話用

我得1張做奇牌 掉兩次都唔爆

全1

用心靈透視個技有冇得諗？
反正成日補血，實大部份時間都高過3000喇

反正都無視後場
一係射 一係除外墓地植物召
咁心靈就無乜用
不如用命抽

唔多明雙重旋風勁係邊
因為都係一換一或者二換一
求指教

有邊張可以好似雙風咁
0成本一換一？
有張龍捲 要扣500血 又只能爆表側魔陷
如果你用掃自己後場果張龍捲 係2換1
你用陷阱果張 又係只能爆表側 加慢

雙風一岀就任揀一張爆
定係你未識玩(速攻)
咁無得講 係你技術問題

拍得住雙風係得撲滅
所以我落1撲滅1雙風

真係唔多識用呢張卡 出既時機掌握唔到

連鎖其他卡咪唔洗2換1囉

古巨機爆上左20

明白 但有時連鎖其他卡既時候好似係為連鎖而連鎖咁 時機未必適當咁用左張卡 我覺得用雙重旋風同連鎖其他卡既時機一定要岩岩好先唔會蝕牌 所以我先覺得比較難用

想勁係煩架啦 (煩同難兩回事)
唔係點分邊個技術好
邊個係無腦自閉
我有時都會柒咗唔記得開連鎖用唔到架

上面個巴打要明白(速攻)嘅玩法
同優勢先會知點解速攻卡都俾人話勁

咁教下沈巴組deck啦

撲滅如果爆到人地鏡壁
可以即時打開嘅卡 就變廢卡
但雙風乜春都爆到
除非你場上有怪 對面後場係控制器

控制器係速攻卡

可以即時交換你怪 就無得講

未學識玩速攻連鎖嘅巴打
自己了解下速攻玩法
唔識蝕好多 成世二流玩家

沈巴依家識玩速攻未

咪又係咁組
不過我落左狙擊手同天罰 有奇效

古巨機

玩左差唔多一年 但有啲細節技術仲未好熟

um...

點解我打kc遇到嘅自閉 都冇人落劍士
最撚乞人憎係呢張

個個我撞嘅都係大盾 靈魂兔 栗波

又出啲簡單暴力嘅卡
幾時出裁龍呀咁

最近終於有時間打杯 啱啱先打到上12

照樣都係導導劍輕鬆刷 30lv
40 lv 應該都得既

陽炎上到lv20了 收工

我用超魔導刷40超輕鬆

絽場活動好唔吸引
我上個活動仲差2張SR穿心龍

快啲解鎖 然後派人造人啦

自閉殺手

出一張都夠做
可以去返技術打鬥

有成三張陷阱卡特召佢 點都夠做

召完索加再召黑炎龍

然後就會變返遙控器活躍嘅時期

以前係手制 突擊指令
不知幾好玩

on9仔特登比我draw千手上手

張雙重旋風
真心好用
今日試咗用
兩張心鎮多餘個張又可以拎黎炸人後排

想問龍姬神得一張嘅話 要落幾多張祝福聖歌

我落1

屌你咩夫魯

仆街連續3場掟1 我都係唔適合玩最終

傳3

開始多鳳凰
屌

抗自閉呀嗎 好合理

循環黎

我用恐龍封後排就遇鳯凰
冇貶低
轉用古巨基了

贏都好無癮 我又係咁打仆街deck

lv20都用好卡成雙回血仆街deck係咩意思
d撚樣點解可以咁撚柒多

10場8場仆街DECK
咁講好似好誇張 但我無誇張到 成程車正係打仆街DECK

我打3場拎石2場仆街
痴鳩線

全程車打仆街
返到屋企打 3黃金蟲上手 (上圖) 真係ONL9

係圖書館打幾鋪
打仆街deck打到屌咗出黎

係學校見到有人玩duel links
打到傳說

之前係學校見到有女玩

有無人可以解釋下點撚解今日啲仆街出曬黎
咩日子咁撚多扣血DECK？

肥大 黃金蟲 面具 心眼要限啦屌你老母

係唔係咁上下組法？
用落好似順手過劍鬥

遇到傳3恐龍
俾大家參考下 (我睇唔明)

雜到咁
我都睇唔明

果2張屈機陷阱抽唔到
封魔箭點拎？
泰坦巨龍效果唔係唔食陷阱效果咩？
點解我有一場會俾對面用到分斷之壁？

唔會被指定
分斷非指定

屌你老母係未玩鳩我
fuck draw跌去傳1
然後又連WIN5場上番

ON鳩鳩
人地用call ojama果張魔法就2,3隻怪
我就1,2怪
屌咩

天罰果類呢？

應該唔齊卡姐 我估

你地覺得鳳凰打2定打3好？

有3落3

3鳳凰3粟波3炎王3魂之卡真係鐵膽黎

條友30卡 一野碌左14張
然後rage quit左
應該已經係冇乜怪剩

嘩屌，打 kc cup 有個外掛係個LP扣到1000點就唔會扣落去，痴撚線

有次打六武士，對手召黑刃龍唔駛用融合卡就出到

癡撚線打親天使都係第2round比佢秒 係咪咁易上手呀

係真係好易上手
又鳥又佛又小天使

返工坐車又心眼 又傳3
加上我連掟都唔撚中
琴晚最終連掟3次都係1
今早射擊兩連6
真係會激撚死 真係誇張到似吹

仆街真係除咗玩龍雞我已經唔知點上王

我好似上左傳1就冇打過rank
仲磨緊每日三場kc

我都係想感受下對戰樂趣姐
Btw依家天梯打新心眼都係傳2傳3
正常deck係傳1
屌你老母個生態真係好痴線 逼人仆街

大家睇下
我就乜鳩deck都玩for fun
但對面就永世自閉

我副磁石打呢d都輸9成，冇乜清後場手段佢貼張心眼出黎我就等仆直，而家係18-19來回緊
反正係唔係都入到第二階段，唔洗咁激氣

Btw, 情人節快樂

打左兩舖 派彩極端到

過去同佢duel 返鋪呀嘛

Long time no see

玩緊MHW 無乜時間玩呢隻
尋日用植物上完已經無乜心機玩 好撚多自閉deck

大家情人節快樂

暗融合咒印生物

黑刃龍要融合卡
只有磁石女神同XYZ先唔洗

用芳香？

不要說了

睇下融合咒印生物嘅效果
諗下上次凱薩活動佢有咩方法唔用融合召融合怪

今晚預左比人斬到一頸血

係喎

我都預咗
好彩女朋友話唔洗我買花

點解我有隻龍姬神企場
對面又召龍姬神 佢end turn 佢發完效
我隻龍姬神都有得發效

幫你問下

牙巴

描術係只要張龍姬表側表示喺場，有光屬怪喺手or牌組送墓就可以發，冇話一定要從"自己"手牌or"自己"牌組

如果對面隻龍姬係用場上嘅怪做祭品儀式召喚，冇用手牌怪做祭品嘅話，咁就淨係得對面隻龍姬可以發效，你隻龍姬發唔到

龍姬計雙方，所以如果對面係武神你就好着數。

小川巴
要睇佢係用手牌&牌組定場上
用佢場上就得佢發動

我真係唔識 受教了沈巴

人地解問
我識條毛
用緊古巨基打

我好想用未用過上王嘅卡組打上王
可唔可以唔好派咁多自閉我打

真心長知識了
一直都focus錯左係此卡儀式召喚度

沈巴係理論型 講好撚勁
打就仆街

沈巴而家真係得個講字 為女死為亡為女棄遊戲王

一日仲係隻game, 遲早一日上到王既

我唔會唔玩
同大家一齊玩

用呢套打左上15 仲可以點改 求指教

沈巴

下面五隻侏羅紀都唔實用
前者你要有更多泰坦同艾雷拉
後者個效果太廢

寧願唔落泰坦 用翼龍同南十字特召艾雷拉

深圳最好落多張
分斷你有冇發覺用嘅機會率越黎越少

除咗打陽炎
其他deck分段勁少有大作用

屌佢老味啱啱打個自閉
巨盾戰士再加燃燒大地
佢老味正一仆街冚家剷

岩岩
我就唔撚打 唔召兩怪
同你抽到完場

你落30卡deck ?

500包都嚟緊
重未有第三張陷坑
屌你老母k社

如果下一包出張比陷坑更勁嘅坑
你會唔會爆血管

利申 0陷坑

0 陷坑 ？

唔會
出奈落到時再抽

20 我唔打佢條蟲
佢撞埋黎我防守佢唔會死
佢係普通肥大心眼deck 係自己加咗兩條蟲掉牌

好出奇咩 好多大熱門卡我都係0/1
咪又係照上王

我成日都投資晒去啲好玩卡多過實用卡

玩開劍鬥既講下點解你地起手永遠咁靚
同埋俾咩DECK克

好出奇咩 好多大熱門我都係廿3/4
咪又係未上王
我成日都投資晒去啲大包卡多過實用卡

好似話係用平衡會靚
我用2宇宙2心鎮2玉衝最鐘意見到劍鬥

成日見到劍鬥都係一怪三魔陷開局
勁難攻入

永遠最撚中意蓋怪
至憎劍鬥

沈巴一早上咗人生遊戲王

攻擊型自閉
自閉一輪你唔打佢佢唔會打你
你死都唔打佢就企幾隻怪上場召大怪
如果你你打佢佢就開後
等磨到你無牌先開始打你 打一場都好撚耐其實

普通人

我套恐龍上到16啦 但我得一張深圳 想要多張

掃陽炎場

個卡包咁舊
你不如追炎舞玉衝好過

原來唔係 可以順便追靈交天罰大龍捲撲滅

撲滅齊3真係好正

等佢出旋風 然後齊三 然後限一

快啲出軍神同戰神啦

玉衝唔係好過深圳咩

15lv係咪要4連勝至升到上去?
掛住玩mhw已經冇時間打

唔係，升20先要4場

感覺外掛杯無咁多仆街DECK

都唔係，我打左唔少

對比天梯 起馬少一半

出完變17deck

自閉大把

啱啱行花市又撞到有人玩kc cup
拖女都顧住玩duel links

副deck 夠打傳2，3？？

見你成日中仆街deck

打飛機 呢場贏得靚

我用恐龍唔落手制就巨盾
一用古巨基就遇天使

我鳩組 得1張射手玩下咁
正路係3射手3雷神 上季有人齊3上王

3射手都要睇自己黑唔黑仔

潛水啦

炎舞陽炎比芳香OTK 栗子球都擋唔到

依家打RANK一場好撚耐
一係打仆街自閉
一係煩膠劍鬥 場場都磨20回以上先完

磨到咁 最後一張牌

點解我升20係5場
仲要比人cut左

咁可能又係計勝率
我4場就升左

打鳳凰神牌，無寶不落

A巴係用古巨基上20
全日冇玩過

係呀

屌你老味dkayed

我用緊你個副係17-18
果然操作有差距

運佔8成 技術2成

聽日開始多得dkayed又有更多仆街deck

M Rida
31 分鐘前
Thank you for spreading cancers 👌

無睇條垃圾好耐

沈巴唔使用死我個副
我15-20都轉左幾張卡

隻驚真係等執

你好旺仆街deck

好

上巴最近做乜咁靜
見你好少講野

唉真係唔撚洗打
Dk未岀片已經10場一半以上仆街
經常2連3連仆街
依家岀埋片真係玩撚完

佢個張估星數
扣人1000再用燃燒大地

我發覺深夜打好似易啲
唔知係咪心理作用

估唔到19可以卡到我兩日

真係好講運

運氣王

不過我琴日打到第4場都冇話升，即係要5連先得

改名做自閉王或者後場王咪算囉

啱

終於上到20

成程只用一副古巨機 冇變過卡組
陽炎 龍雞都還可以 唔算難打
鳳凰神要小心 有時重新開始見到炎王獸呀 孤島就小心 唔好放咁多後場 一係就放搖控 無底 脈衝之類 令到隻鳳凰轉防
恐龍都成日見 不過都可以 成日比人封後場
所以而家就算有好多後場卡都唔一次放哂 放住一張先
劍鬥一召到巨人贏一半 算ok
四星蟲間唔時有奇效 有一次劍鬥兩隻四星打過黎 諗住好野 中伏啦你 點知佢放天譴
有一次撞到芳香卡組 比佢屈住打 始終第一次打
最最最難打係自閉 差唔多成日輸
魔神自閉我諗呢副唯一解就係食人蟲
所以升唔升20都係睇遇唔遇到自閉

古巨基萬歲

暗雷係咪一定要齊三,
暗黑包第二set第一包就中左Snoww,
Re 唔Re好

第一包中 點都re啦

ummmmm 你有冇3取引先？
冇就效棄唔好玩暗黑界啦

齊取引嘅好似兩雷都得

暗黑界太all or nothing
企唔到場
龍雞起碼都有代破同高攻高防

就快新年，係忙D

得返五千石 用晒所有石追第二張龍姬
好彩最後十抽追到

入到商店但load唔到入去買卡個畫面
試過重裝都唔得...
求救

資料恢復？定係network 問題

橙
牙連唔係最後1包中就已經覺得自己好好運

試過哂，用埋wifi添

梳

我諗我已經冇咩遺憾喇，係呢隻game入面

我試過先攻召龍姫掉人牌
掉到暗黑嗰張細怪俾對面清場
龍姫代破頂咗野但千手佛死咗

第二回佢回合
再掉暗黑果張細怪清多次我前場
咁就玩撚完 真係黑到 幫人掉key card

天梯呢

點解我一場暗黑界都未遇過
係咪好少人玩

都可以一試
用磁石上到王就創造左個奇蹟

少呀 造價目前最貴
唔係唔勁 而係all or nothing
otk唔死對面=輸

Rank月底乜deck都上到

有時見對面用一決 我係唔敢用掉牌效果

我見佢用一決以為係掉牌蟲嘛

好難講
我已經用fun deck打咗200場勝場
都係上唔到王
所以我先話唔用龍雞 古巨呢啲主流
我唔識上王了

唯有試下下星期個個高手去哂kc杯博命果陣偷雞上去

咁唔用主流難上王好合理嘅
芳香囉 非主流又高爆發
但係食起手

係咁回血
比佢玩死

俾我家臣炎帝combo睇定嚟掉走佢手張熔魔 贏硬再等夠鐘收佢皮 又一個睇片學壞手

多謝DK

屌佢老母

好想用狙擊植物炸9佢老母再otk 佢

上到16揸住副綠帽/恐龍唔夠力
啲臭西劍鬥好煩

恐龍應該上到
心鎮封魔鎖後場就得

劍鬥真係好撚煩

有落呀，但橫衝個啲可以即用

我用返主流打上王算 唔打了今個月
打咗200幾場fun deck都上唔到我放棄

我用主流都係傳1 2上上落落
勝率一定有七成
但係關鍵場就會輸

黑仔無計 呢隻驚係咁 升級戰FUCK死你

其實你根本好執著要上王

搞咗一日清潔冇玩過
聽日返大陸又冇得玩
屌你個kc cup係新年搞做乜撚野

收爐忙到仆街連18lv 都未上

返大陸玩到架

要上輕鬆啦你3玉衝

我都好想要三玉

我0

係拜年冇時間玩

就係拜年先有時間玩 悶到仆街
除非你啲表姐妹好撚索另計

咩主流隊
用不死龍成日都升區戰輸

古巨同無龍臭雞

敬酒
一杯100

陽炎粉碎忍者輕鬆打上去，終於可以收爐喇

吃喝玩樂我強項喎 沈巴幾時請跟班
打機飲酒call女呢啲粗重野放心交晒俾我

終於見到有人用忍者

想問下幾時有新卡包資訊

我都係 不過唔會課金抽卡

而家lvl17 仲有3lv

你新人有排你挨

舊卡都有用

點解咁講呀

點解會放呢張

敬酒俾長輩
再者我冇錢請人
跟飲巴搵食

高手

真係高手
好欣賞自己諗自己組嘅人
打橫放再召熔魔燒死人
卡組系統係古巨 熔做奇牌combo
我覺得ok 輸俾你都唔會覺得仆街

手制太有用

最近見到唔少人擺1400戰士唔會爆
我用恐龍停晒係度

舊人重要嘅卡都齊/有2
你慢慢升人拎石抽
仲有舊人無升王
可以拎10次王icon岀黎晒
一係35巴咁拎亞洲頭10 icon岀嚟晒
型撚過5連王標誌

打完mh 返返嚟見到個kc盃唔係幾想打

same here 打到18已經唔想升

見𠵱家有盃賽分享下啲升分心得
想衝頭10嘅巴打
記住你用嘅deck 唔一定要最勁 但一定要係最穩 最萬能
咩意思? 姐係無論你應對咩deck都好都有一定程度嘅勝率 同埋亦都唔好太易卡手(姐係combo量太多嘅都盡量避免)
同埋你用嘅deck嘅技術含量唔可以太高
喺呢個重量>質嘅盃賽到你講求嘅就喺快快手打完對面打下場 同埋你想名列前矛嘅話都需要一定程度嘅場數 喺咁嘅情況下你用高技術deck 只會大福增加你失誤嘅次數 從而降低你套deck嘅勝率
同埋千其唔好喺咁轉deck 升 熟練度會差好遠 最好用死一副
最後恭足各位巴打打到好成績同埋新年快樂
小第返去趕essay先

我當年無鳥佛只能用神突真係遺憾
如果有我有機再衝前啲

打rank 張ur 決定唔到換咩

amazon 升lv 先得一張 但只係砌amazon 先有可能入

剩低兩張魔法又有d雞肋

同埋多得啲無料扮四條嘅垃圾喺到批鬥我
唔係都冇咁嘅動力打咁多場

以前嘅野就算啦
繼續玩嘅要珍惜
反而最記得開掛刷分拎第一個個上黎晒命

我會拎亞馬遜
深信會重用

以前發生咩事都好過咗去就算
要珍惜熟悉的名字

仲記得過陣屌仆街deck俾人批鬥 得飲巴龜巴企出嚟撐我

屌人交俾龜巴

發生咩事我都唔記得了

宜家d卡組好快已經召倒大怪/ 比人清場

唉屌升王戰升唔到 仲要落返傳二

新一年心平氣和啦

好難第一次升王戰就升到
一定要柒兩三次先升到

狗年快樂

新年快樂
祝各位輕鬆上王同埋外掛狗快啲收皮

利申傳二都打到僅僅唔跌

新年快樂
希望新一年大家依然繼續玩
身體健康
搵多啲銀

新年快樂
祝正氣玩家順利升王
仆街玩家死全家

祝大家一抽入魂中想要ge ur/sr

新年快樂

希望大家都做到人生遊戲王

新年快樂 如魚得水

新年快樂 祝大家一抽入魂

沈爸有冇利是

聽者有份

我未結婚

沈巴恭喜發財

我呢個窮L大學生每年都會比錢屋企人, 祖父母, 外祖父母過年
沈總咁有錢應該都會咁

你點知沈巴屋企人同親戚唔係住半山

好撚熱血
頭先100血 0 手牌 空場 對面3前場 1後場 兩手牌 2500血
比我熱血反勝 感覺阿圖姆上身，自動命抽咁

我冇收入俾唔到
我住普通地方

咁精彩仲唔擺上黎開心share

返大陸啦各位
大家多啲利是豬籠入水
上黎吹下水

係未幾次聖杯

原來大陸係玩唔到DL
除非用香港卡開漫遊
用大陸wifi 因為ip問題係上唔到

Btw好彩我三國驚大陸ip都玩到無咁悶

狗年快樂呀
大家

要去拜年，開不到game 了

新年斷蟲撚上20真係開心

岩岩開驚睇原本已經第2階段

平衡技太垃圾 同隨機無分別
我都係用返心靈算 費時蝕技

玩到18就停手
要拜年賺錢了

你係幫緊撚屌K社賺錢

第二階咁撚多劍鬥
好撚無聊隻驚搞到咁

劍鬥算唔算係非仆街類
最多人討厭打嘅deck 真係好撚煩 鬥磨

推多次
打劍鬥磨到最後一張

啲系列出啲唔出啲
變左成堆人加堆萬用後場入去砌
一啲系列特色都無

新年流流玩呢d仆街deck
大家祝呢條垃圾成年行衰運全家陷家產

唔撚打 升埋王打埋120場收工算

打住咁上下先
出街睇黑豹

雙熔魔

自閉，龍姬，劍鬥，恐龍
天梯呢四樣野佔左九成
想砌副唔同啲既打天梯都比呢四副野打到啪啪聲

新一年會慎重啲
大家多啲利是財源滾滾

慎重啲咁課齊三張

頂佢

搭車開game 打，
連續3鋪自動斷線

一直都係課齊3張架啦
得閒無聊再禁多幾盒咁解

新一年唔會再咁

仲爭12包先齊頭7000 禁埋佢先

大學生
無返pt賺錢
要問屋企拎零用錢
非常大洗

真係生活係另一次元

沈生:老豆我唔夠錢洗
老豆:屌你咩,咪俾左張黑卡你,任碌架麻,傻左?
沈生:梳張野我俾左人
老豆:屌,早講啦,聽日拎過第二張俾你,呢度有2皮用住先啦

大概係咁上下

屌你又有幾分相似
依家目標係換1080ti

賺咗200包嘅利是啦

沈總講緊嘅唔係普通家庭有錢
係成個大家族
200包利事

賺咗duel links 200包嘅利是錢

我都用緊1080ti玩duel links
沈巴目標應該係話要1080ti sli

本身destrop 係i7+1060
但為咗返學校有得玩bg
買咗部notebook
得i7+1050
暫時未有budget換destrop張顯卡

個排名奬計全球定地區。第一階kc 大耐唔記得。第二階無打過

成日話自己普通家庭
我屌

利申: 真窮L大學生, 每月要比家用養埋細佬妹

莫欺少年窮 可能你畢業後會上位呢

冇兄弟姐妹
咪就係
我讀垃圾課實冇你地好

屋企有錢改撚才華咩
沈生你又撚鳩普羅大眾啦

上帝說，有錢的人有福了，因為天國是他們的

上帝巴說，有錢的他有福了，因為天國是他的

窮是原罪
要比d有錢富二代取笑

Kc盃100勝 ur卷應該換咩好
過份埋葬好似暗黑界deck有用？
定換耀星龍？

我唔係咁嘅意思
真係普通人

全部都無乜用 跟自己喜好換就得

始終依家傳送門有得刷木馬
所以可以換平時刷唔到嘅卡

咩係木馬

海馬的弟弟

發覺陽炎真係好勁
之前傳說用龍姬天使
贏一場輸一場
轉左陽炎之後連贏7場
唔驚搖控器係唔同啲

係有一場遇到副3分斷既珠羅紀
角色係三澤大地，又真係比佢成場開到3張分斷
最後撞牆撞到輸埋
我抵輸 輸撚左比3張分斷

200封利是...
我今日去女朋友度拜年全日得2 封
重要晏晝請飲茶冇左300幾
好彩喺麻將枱到執返一舊

我係抖咗duel links 抽200包嘅錢
我返大陸係玩鬥地主贏咗少少

利是都執到1600蚊

第一日咋
齊齊抖多啲

抽到503包
終於

都重係抽唔倒第三張陷坑
點解k社唔早日仆街呢？

600啦

敢贏錢

有冇辦法寫信比k 社叫佢限左心眼呢張閪卡
新年流流比副咁既野斷連勝

心眼 肥大 具面 能量吸收 真係要限

最理想就係魔陷全部限一
動畫都係魔陷各一

限死仆街用嘅卡已夠

kc都仲係有人用外掛，又係臨贏先話我斷線
雖則我都係一日打三場唔係好置在

今晚先得閒打
拜年太撚多人煩
打咩驚啊 有無拍拖啊
依家揾幾錢啊 完全專心唔到

前兩日病到game都冇力開浪費左100石比佢，今日好返少少先開黎打幾場

打咩驚：冇呀鳩玩
有無拍拖：有呀有呀，呵呵
依家搵幾錢啊：讀緊書呀，搵食艱難呀
全程鳩答mode

依家做乜啊 年年都問一次
唔通年年轉工咩屌
我覺得係佢地係都要揾啲野黎講懶熱鬧咁

製造好嘈好喜慶嘅感覺而講嘅廢話

自摸冇所謂掛
最多今日再打輸返俾auntie

今季KC第2階好撚難打
上季玩死電子雞(未NERF前)
輕輕鬆鬆最後刷到6XXXX分

今季乜Q都有
用龍雞成日遇到心眼自閉
用鳳凰又遇返龍雞
好難打到高勝率

上季一DECK到底

是旦啦都無石

今次同上次都係送埋D出現過N次既SR UR卡

如果k社唔出合卡系統
真係好難玩落去

諗到有一兩副Fun deck想玩都因為唔夠卡玩唔倒

Fun deck無前途
我打咗200勝場最後都係要用返古/雞上王

純粹想玩
真係唔想再玩劍鬥古巨機同天使
玩到好煩厭

想組副裡破先發現唔夠一刀兩斷侍
次元恐龍張入魔又得兩張
想玩多啲一波流以外嘅Deck

仆街DECK真係痴撚線 命抽心眼熔魔肥大 屌佢老母落封魔箭 肥大 亞馬遜直接殺 垃圾GAME
打到2萬分真係人都癲 哂9氣

哇屌玩仆街deck仲落埋封魔箭
真係仆街無止境
同佢開年啦

所以我玩磁石上到20lv已經當自己爆左機，完左自己心願
打返rank連傳二都升唔到

有段時間無上黎 想問下沈總今年拎左過5皮利是未

沈仔拎咗500

500萬

你真係好鍾意磁石
連杯都係用磁石

屌你老母臭系
我勝率80%次次上升級戰就斷
然後重打
今日打左3粒鐘打左12次升級戰都輸
屌你老母

都係果句
一季上唔到王就棄
K社你咁撚樣玩鳩我唔撚想賺錢就算鳩數

搵飲水巴

佢都唔撚打啦

刷下活動上黎傾下計

傾條撚
依家條超能力仔我一鋪都冇刷過

屌你老母
唔撚打
飲水可以開我AC驗証
係咪每嬴4場輸一場
永遠都卡傳1
屌你老母臭化西KONAMI

🐢巴話無獎金咁我仲打黎做乜

磁石先係宜家最勁
識玩一定玩30deck磁石

唔好話刷 我連打都無打過

情意結黎，以前睇動畫就覺得遊戲用磁石好正

30deck磁石個問題係起手抽唔到割草就真係好難玩
一隻隻咁堆墓對面真係唔會等你咁耐
我而家落堆雜貨商人幫手堆，但個效果好似麻麻地

得一張除草玩唔到 芳香又未齊

我差一張芳香園
逗咗抽300包duel links嘅利是

好耐冇入過黎，一入黎就見到D咁既野

係邊度逗？ 沈巴？

沈巴結算果時講下逗咗幾多

大陸

我年年得3,4千蚊左右

差唔多啦

沈總北上好多女埋身

沈仔是毒撚

終於算係組好芳香deck

用狙擊手嘅話 芳香風暴應該落2都夠？

K社可唔可以搞下仆街蟲技
開波條蟲已經係面既機率啊我屌你老母

第4回已經兩條蟲係場上
點撚樣打 讓2000血？

係兩條蟲之後熔岩魔加面具

兩條蟲我拖時間啦 仲同佢玩落去咩

第二階段8成仆街DECK 唔撚洗玩

頭先用龍雞大戰20幾回贏左心眼命抽好爽
條友一開波就抽中心眼(佢30張明同你鬥磨)
跟手再開補給部隊同直攻必死陷

佢又黃金蟲又不斷抽牌
好彩中途撲滅左佢3張肥大
超苦戰

仆街DECK點解咁多人玩?
因為佢十成十都係平價卡
平民卡組威力又可以與一線爭鋒
係玩既過程虐待對方玩家享受抖S既快感
簡直係蔗渣價錢燒鵝脾既味道

劍鬥 同 仆街DECK
平均都要打20回以上唔係講笑
真係對親都屌出黎 好撚煩

連續7場肥大 先到恐龍

而家主流就係劍鬥,心眼同恐龍
環境真係令玩家卻步

話口未完又遇心眼命抽
仲要第一ROUND就放心眼
而家派晒2隻小天使OUG緊佢

心眼真係好癲
玩龍姬DECK根本唔會預落任何卡狙擊佢

好彩呢ROUND用連環小天使迫佢肥大我
睇住佢用左4次命抽
迫到佢要肥大化我隻小天使

仲有仆街蟲 唔洗吹笛一開波就上牌面

都唔洗我吹
大家自己打就知
仆制DECK 一定佔一半以上
即係你打10場 最少5場仆街DECK
我自己就黑啲 7,8場

仆街蟲呢個技好奇怪
一時1張一時入2張
好似係RANDOM

扣1000血就加SKIP一TURN抽牌
如果下下都入2張就屈了

限咗架啦 你未玩之前無限2
係咁抽蟲抽撚死人架

AC部今集好認真

劍鬥真係同仆街deck一樣咁煩膠

KC打到196XX
反正肯定唔會跌出500
但又勁難先上到100內

收工了
上次好似幾個月前剛剛玩好大癮
打到上非洲11th

好熱血

西利
我係為左拎50石先打kc

我都係。其實平時真係無咩意欲打rank同kc cup，因為太難打，好多卡自己又無，起無課之下，想砌副自己真正想玩既deck，都要成3個月先齊卡。

我用fun deck打 勝率40幾%

黑眼巴玩開咩deck？

世界27直播

我一路追開佢

睇咗陣都係用煩膠deck就關咗

打劍鬥就係要用仆街deck同佢鬥磨
岩曬啦 兩deck玩家都鍾意玩超過20回以上
大撚把時間咁撚樣 最好架啦

真係好撚煩 打黎打去都係仆街同劍鬥
加少量恐龍 無數 但打落10場 真係有10場係劍鬥仆街
10場打200回以上 邊有咁好耐性啊屌
劍鬥除咗神聖技會主動打你 其他技都係你唔打佢唔打
咁玩撚？個個都自閉 咁叫對戰？

魔陷同獸既能力差太遠
魔陷太勁,直接影響埋前場行動
20DECK縮細左前場同後場,更加令前場冇位走
見親有後排根本唔會打落去因為好多時後排一張直接定勝負

都係用鳳凰算
起碼打到吓劍鬥同自閉
對 古機 恐龍 天使 我當豪比你

用一決生意玩鳳凰都唔錯
多一張咪炸多張 無咁易卡手

佢前兩日都係用暗黑界

時運低真係玩乜柒都輸
連輸11鋪
玩乜輸乜,齊卡又點,K社要玩鳩你你就冇計
呢隻GAME我唔撚玩了
飲水個AC你拎走啦我以後唔會再ON

又走？

玩下活動，打下連登盃都係樂趣呀 ， 唔一定只玩打rank

利申：從未上傳說

活動=刷卡
有咩好玩?
連登盃?個個遲晒到又唔撚到
打過一次就唔撚想再打,有咩好玩?
邊撚度有樂趣,我真係想問返你

未上過傳說

GAME已刪
俾錢玩PAD好撚過玩呢隻終極垃圾GAME
十幾年前實卡搞成咁,果陣我每盒必爆齊晒所有卡,果度幾皮野
因為科學彈射龜棄
今時今日平衡仲係搞到咁既撚樣,有卡有技術要輸俾外掛仆街DECK
以後KONAMI呢間公司既所有野我都唔會拎1毫子出黎俾佢

各位再見,有咩黎PAD POST搵我啦

劍鬥真係好煩

做乜鬼野新年流流搞埋咁嘅野

我唔會拎號啦 等佢休息完可以上返黎

白貓po得唔得

頭幾十場全部玩FUN DECK
勝率唔夠4成
後尾轉返玩龍姬先上返去

白貓係我嘅痛
玩到都酸痛
課咗好多頂唔順

龜巴話唔玩就兩個正評
無論點都好
大家相識係緣份
你兩個正一仆街仔
我赤口同你地開年呀
暗地裏的小人

啲垃圾唔洗理
用仆街DECK私私縮縮正係識做埋啲小動作

一打預20回以上先完

其實我好認同龜巴果句：活動=刷卡
之前努力刷活動但係大部分d卡都係垃圾
天梯一鋪又打勁長時間，好浪費時間

一場打20回我都想屌佢老母
但依家就係場場都咁撚樣
我諗得返黑眼巴咁熱血

發覺有條on9簡人嚟負皮

活動再出埋d垃圾卡
刷都唔想刷
就真係等執啦隻game

出多d卡百花齊放唔好既
係都要擠牙膏咁出

下個大包出晒水族
希望對成個環境有正面作用

一早有啦 沈巴 我 龜 追住黎負皮

第二階段打一場算
好悶

每日三場拎石

買定三張亞特蘭提斯先 未買過

希望海龍deck會返生

肥大唔限乜都死
鳳凰 海龍岀黎一肥都收皮

想問個技係乜嘢

杏子 一決生死

事實

限埋肥大化同溶岩魔神啦

戀人出黎之後對面一張手制就訓低左